All I want for Christmas is you

I Love You.
But you are not here

I don't want a lot for Christmas

I am go to school by bus.

Christmas

傳遞愛嘅小天使獎你貼紙

我都想聖誕佢陪我